「重開」如果伊朗件事係香港發生

舊post唔好再推
侮辱左一班做錯敢認既伊朗軍人

狗隻發言人可能會係咁回應

部客機同啲乘客唔係果到出現就冇事

部客機起飛係想去搶伊朗制空權

係電光火石之間軍方㩒左個制

係現場見唔到有攻擊性武器

Er...要將個畫面拉闊啲黎睇

有烏克蘭人製造左部客機帶一班加拿人去德黑蘭生事

以狗既標準

咁簡單既大話都唔識講

無資格話自己係專業同埋受過訓練

前個post我覺得對一班有錯敢認既人有啲唔好意思

根本唔應該同班垃圾咁直接比

「親美烏克蘭人特登喺伊朗開航班，明係做架兩阻礙伊朗軍隊保家衛國！」
「啲加拿大籍伊朗人風頭火勢重要喺伊朗搭飛機，出事邊怪得人呀？」

其他巴打：

架飛機同飛彈講 唔該借借 就可以

唔好推之前個眼都突埋啦

有巴打話係flying object

拉闊啲大波madam 對導彈嚟睇

搵人補埋最低武力

Push